老母支持修例 有冇辦法救下佢

老母唔知入左個咩wtsapp gp 一路食飯一路同人嘈

老母 老豆

：美國佬比錢啲人搞事啊！政治有唔同立場，你鍾意點睇就點睇，我唔理你，廢事同你講（wtsapp同人錄音

：我地要抵制美國貨

：一減價咪成班中國人衝去買之前iphone賣8000，成班人話抵制，一減2000，成班人狗衝買到斷貨

：你比人玩緊咋！搞亂你香港咋！條片叫人唔好中計！你地睇下啦（同我講要支修例

：啲警察忍無可忍先打人咋 咁多野掉人 你地仲叫手無寸鐵？仲話和平？

懷疑佢唔知比咩人洗腦 係咁話 有事就搵警察 冇事就打警察
聽到都嬲
有冇辦法救下老母 唔想再聽到佢話警察比人打好慘

老母wtsapp gp條link

兩老係深藍 冇得救